msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Uglyboy WordPress Theme\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-23 00:08+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Tian Lu <uglyboy@aliyun.com>\n"
"Language-Team: Tian Lu <uglyboy@aliyun.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ..\n"

#: ../404.php:9
msgid "Page not found"
msgstr "未找到页面"

#: ../404.php:11
msgid "Return home?"
msgstr "是否回到首页"

#: ../archive.php:6
msgid "Archives"
msgstr "文章归档"

#: ../author.php:8
msgid "Author Archives for "
msgstr "作者文章归档："

#: ../author.php:14
msgid "About "
msgstr "关于"

#: ../author.php:41 ../loop.php:22 ../single.php:27
msgid "Published by"
msgstr "发布者："

#: ../author.php:42 ../loop.php:23 ../single.php:28
msgid "Leave your thoughts"
msgstr "留下您的想法"

#: ../author.php:42 ../loop.php:23 ../single.php:28
msgid "1 Comment"
msgstr "1 条评论"

#: ../author.php:42 ../loop.php:23 ../single.php:28
msgid "% Comments"
msgstr "% 条评论"

#: ../author.php:61 ../loop.php:39 ../page.php:31 ../single.php:53
#: ../template-demo.php:31
msgid "Sorry, nothing to display."
msgstr "对不起，没有要显示的内容"

#: ../category.php:6
msgid "Categories for "
msgstr "分类："

#: ../comments.php:3
msgid "Post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr ""
"Cet article est protégé par un mot de passe. Merci d'entrer le mot de passe "
"pour voir les commentaires."

#: ../comments.php:18
msgid "Comments are closed here."
msgstr "评论已关闭"

#: ../footer.php:6
msgid "Powered by"
msgstr "技术支持："

#: ../functions.php:133
msgid "Header Menu"
msgstr "顶部菜单"

#: ../functions.php:134
msgid "Sidebar Menu"
msgstr "侧边栏菜单"

#: ../functions.php:135
msgid "Extra Menu"
msgstr "附加菜单"

#: ../functions.php:181
msgid "Widget Area 1"
msgstr "组件区域 1"

#: ../functions.php:182 ../functions.php:193
msgid "Description for this widget-area..."
msgstr "该组件区域的描述..."

#: ../functions.php:192
msgid "Widget Area 2"
msgstr "组建区域 2"

#: ../functions.php:258
msgid "View Article"
msgstr "查看文章"

#: ../functions.php:319
#, php-format
msgid "<cite class=\"fn\">%s</cite> <span class=\"says\">says:</span>"
msgstr "<cite class=\"fn\">%s</cite> <span class=\"says\">说：</span>"

#: ../functions.php:322
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "Votre commentaire est en attente de modération."

#: ../functions.php:328
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s à %2$s"

#: ../functions.php:328
msgid "(Edit)"
msgstr "(编辑)"

#: ../functions.php:411 ../functions.php:412
msgid "HTML5 Blank Custom Post"
msgstr "Article personnalisé"

#: ../functions.php:413
msgid "Add New"
msgstr "Ajouter nouveau"

#: ../functions.php:414
msgid "Add New HTML5 Blank Custom Post"
msgstr "Ajouter un article personnalisé"

#: ../functions.php:415
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../functions.php:416
msgid "Edit HTML5 Blank Custom Post"
msgstr "Éditer l'article personnalisé"

#: ../functions.php:417
msgid "New HTML5 Blank Custom Post"
msgstr "Nouvel article personnalisé"

#: ../functions.php:418 ../functions.php:419
msgid "View HTML5 Blank Custom Post"
msgstr "Voir l'article personnalisé"

#: ../functions.php:420
msgid "Search HTML5 Blank Custom Post"
msgstr "Rechercher un article personnalisé"

#: ../functions.php:421
msgid "No HTML5 Blank Custom Posts found"
msgstr "Aucun article personnalisé trouvé"

#: ../functions.php:422
msgid "No HTML5 Blank Custom Posts found in Trash"
msgstr "Aucun article personnalisé trouvé dans la corbeille"

#: ../index.php:6
msgid "Latest Posts"
msgstr "最近文章"

#: ../search.php:6
#, php-format
msgid "%s Search Results for "
msgstr "%s 条搜索结果，关键词："

#: ../searchform.php:3
msgid "To search, type and hit enter."
msgstr "请键入搜索内容并按回车"

#: ../searchform.php:4
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../single.php:33
msgid "Tags: "
msgstr "标签： "

#: ../single.php:35
msgid "Categorised in: "
msgstr "分类到："

#: ../single.php:37
msgid "This post was written by "
msgstr "这篇文章的作者是 "

#: ../tag.php:6
msgid "Tag Archive: "
msgstr "标签："

#~ msgid "%s results for "
#~ msgstr "%s résultats pour "
